銅鑼灣M 記爆場

比賓賓坐爆哂，要企住黎食

現場收音：
呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱、嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰、喳喳喳喳喳喳喳喳喳喳喳喳喳喳🦍🦍🦍

你去食 又真係犯賤